頭先有個獨居廢老同我講 佢有6盒口罩

仲問我要唔要口罩